幾時請中國專家入監警會

咁有料

國際專家走 咪中國專家入lo

如果係既話個Report 唔駛睇都知

中國專家

曾偉雄 (前警隊一哥)
江樂士 (前刑事檢控專員 被支那統戰的洋垃圾)

啊sir做嘢唔洗你教